const Data = [
    {
        question: "wat is de hoofdstad van italie",
        answer:"Rome",
    },
    {
        question: "Hoe heet een motor met 8 cylinders waarvan er 2 maal 4 in een rij staan",
        answer:"V8",
    },
    {
        question: "Wie was in de WO2 de leider van de USSR",
        answer:"Stalin",
    },
    {
        question: "Wie is de beste docent van TCR",
        answer:"Jason",
    },
    {
        question: "wat is de hoofdstad van tsechie",
        answer:"Praag",
    },
    {
        question: "Wie  was het spraakpersoon tegen racisme",
        answer:"Martin luther king",
    },
    {
        question: "Welke planeet staat het dichtst bij de zon?",
        answer:"Mercurius",
    },
    {
        question: "Waar vond de slag bij Waterloo plaats?",
        answer:"Belgie",
    },
    {
        question: "Hoeveel continenten zijn er op de wereld?",
        answer:"Zeven",
    },
    {
        question: " In welk jaar viel de Berlijnse Muur?",
        answer:"1989",
    },
    {
        question: "Wie was de eerste president van de Verenigde Staten?",
        answer:"George Washington",
    },
    {
        question: "Wat is de chemische formule voor water?",
        answer: "H2O"
    },
    {
        question: "Hoeveel botten heeft een volwassen menselijk lichaam?",
        answer: "206 botten"
    },
    {
        question: "Wat is de grootste planeet in ons zonnestelsel?",
        answer: "Jupiter"
    },
    {
        question: "Wie schreef 'Romeo en Julia'?",
        answer: "William Shakespeare"
    },
    {
        question: "Wat is de titel van het beroemde boek van George Orwell dat een dystopische toekomst beschrijft?",
        answer: "1984"
    },
    {
        question: "Wie is de auteur van 'De Hobbit'?",
        answer: "J.R.R. Tolkien"
    },
    {
        question: "Welke stad staat bekend om zijn jaarlijkse carnaval met kleurrijke parades en samba?",
        answer: "Rio de Janeiro"
    },
    {
        question: "Wat is het traditionele Japanse theater dat gebruik maakt van uitgebreide maskers en dans?",
        answer: "Noh-theater"
    }

];


export default Data;